最近鍾意咗睇紀錄片，Netflix 冇冇推介？

睇完tiger king 同don’t fuck with cats
仲有冇推介

i am a killer

Wild wild country, evil genius

Life below zero

呢一套嘅原版
SKY news 嘅 Corona virus:into the red zone

OJ MADE IN AMERICA
好睇到想翻睇

Icarus 伊卡洛斯
講為咗查吓點樣避藥檢，去搵禁藥專家
跟住指示親身用禁藥去參加單車比賽
點知捲入咗俄羅斯禁藥醜聞

睇緊the innocence files,講幫坐冤獄既囚犯翻案